想搵個絲打係母親節扮我媽咪見我男友

呢排我男友成日都話想家長，話想早d 計劃將來
但我仲2 字頭，唔想咁快結，我覺得都好難同佢行落去
我唔想同佢嘈但又唔想帶佢見媽咪，一陣換左畫媽咪會問長問短
所以想搵個2字尾/3字頭既絲打扮我媽咪，到時我地會去食五星級buffet
去前一日會send 資料比你study同有簡單briefing

Ok

有冇誠意嫁，幾錢又唔講？
定係想用呢招昆絲打出黎？

有免費飯食算係咁啦，最多包埋20蚊車錢，定還是有公價

2字頭搵個2字尾3字頭既扮你老母？

母親節佢唔陪自己老母?

我都想比我男人有一種我唔易老感覺

你係智障？

原來又係扮見家長既借口想識絲打既狗公，仲要衰到連錢都唔願意出，真係好撚寒酸呀

唔知你認真定假膠，
將來既野冇人知，呃呃哄哄有咩意思，
唔想咁早結之類乜乜物物咪同佢講，
如果唔係到有朝一日你覺得佢做得人生既時候帶佢見真老母，
然後佢嬲你當初呃佢咪碌柒
拍得拖就唔好隱瞞呃呃哄哄啦

block

你媽媽要10幾歲生你 好無說服力，即係你爸爸有機會衰11

有創意

條友狗公黎，真係搵絲打扮女朋友見家長就唔會搵年齡太佢咁多既扮喇，想激死老母咩，事實係佢自己有癖好鍾意年紀大既，想用扮見家長既方法識絲打，呢招見就見得多，但第一次見連費用都唔想比咁撚cheap

直接同你男朋友講 你仲未同屋企人出櫃

花式溝女 學到嘢

On9
如果第時要見真老母 點算？
你同男朋友既關係竟然連同佢講唔想見家長住都唔得

你係文盲定係點樣有冇睇清楚標題

第一次見人打成段野冇隻字係啱
睇撚清楚再出嚟講經啦

眼有事就驗下眼